散水黨解散軍令機場不費一兵一卒恢復運作，你地開心啦？

你驚，你淆，可以，亦都可以理解。
但你地可唔可以唔好散佈恐慌？一大堆fake news係度傳，我係機場一直正正常常燈照開網照上。之後你地班散水黨就係度9up當秘笈，依家機場不費一兵一卒恢復運作，你地開心啦？

Fc?

勿分化 be water

根本好多人比hack
開埋啲散水po

推

有旅客未走 所以唔出手 唔係唔會出手

到佢包圍先走 點走? 今日提早左兩個鐘都未走到

後果可想而知

加上種種證據顯示極不尋常
1. 停升降
2.機場職員提早走 打八號唔會啦屌
3.好撚多換衫黑鬼 可以做棄卒變清場借口

冇恢復運作呀

恢復咩運作？
請問？

你想費咩兵卒？
想等手足俾人打到狗咁再恢復？

我係機場睇住一班班機復班，算唔算fc？

咁你想我地失去幾多人先換取佢地嘅麻煩？

分化狗確認
取消都當恢復當人戇鳩

走唔走既係成果一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

blocked

如果真係冇動作聽日咪再去過
睇下佢係咪每日都停航班

屌你 無恢復過呀仆街

確實以和理非手段令多班航班停左
警方都做唔到野因為無事發生
但停左代表令政府有實際損失

我估計今日既fake news 係留俾下次再發起時用 , 等你地唔敢再入

今日入得去都係和理非多
和理非本身就容易驚慌
無人受傷總係好事
唔好太苛責啦

上閪到網咩
我在場連民間live都睇唔到